抗爭運動下一步點行？就黎個個都回歸正常生活喇

大家唔好停落黎呀！今次輸左我地就會輸一世
如果大家都唔甘願成世係極權下生活 就只有繼續反抗
依家既我地絕無退路 今次輸左 就唔會再有下次

唔好將重點擺晒落黃色經濟圈
大家可唔可以去返運動初頭 乜抗爭都做
全球登報又好，十點叫口號又好，商場唱歌又好
總之唔可以令香港變返正常生活 一靜落黎就玩完架喇

Push

星期五先和理lunch

因為黃色經濟圈係無痛抗爭，難得香港人搵到個咁岩自己方法唔係唔做？

今日先有集會 你無視左定咩？

你點知班港豬唔係想輸一世啫

日日做埋啲無成本嘅野 注定輸架啦
成班人去黃店打卡當抗爭左
批鬥人就最叻 6月已經注定輸

講到尾長遠來講都係要搞到三罷
無論係經濟攬炒
定係表達民意
抑或係增加抗爭人力資源令啲人再無後顧之憂

老實講集會遊行嗰啲已經零作用啦
最經典嘅例子就係上次孩子不要催淚彈遊行
行完冇耐同一日下晝就同你tg放題啦